TVB藝員黃得生都eye4hk

喺仆街tvb做
都響應

黃得生名氣細
但勇氣大
真男人！

唔識佢但

撈咗10年都有㗎

823人鏈 824機場觀塘 825荃葵青

下 拍過咩？

怪知咁令仔

睇唔出係邊個，拍過咩?

佢自己人黎 我叫做識佢 講過兩句
希望佢無事

Tvb一定玩封殺

睇錯黃秋生

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU，而家搭車犯法呀?

真男人, 不過仆街cctvb 一撚定封殺

叫佢去viutv啦
cctvb呢d仆街之地不宜久留

點解阿Sir係阿sir個mk學生

唔知有幾多年約呢

10年來都仲係不斷做學生
真慘

4日前都 #hashtag 明嘅就明
齊上齊落玩暗示

相由心生

係幾型仔

幾靚仔

雖然唔知佢係邊個
不過睇得出係好人

佢成日玩暗示

2018年5月由經理人轉為基本藝人合約。
由經理人合約親生仔變成基本約

即係被棄？

可能我而家極少睇TVB啦
有幾可見到佢

樓主就係黃得生本人

其實我都冇睇

不要說推
試著說
823人鏈 824機場觀塘 825荃葵青

我有咁靚仔就好

咪咁怕醜啦
J下先

唔識 但

光復上水見過佢 真人仲靚仔

好似身型都ok
係唔高

前線既一封信 前線表示唔可以袋住先,
集氣俾前線 幫手正評推上熱門
點解前線心聲都咁小LIKE 高志森D傻仔就成千幾個LIKE!

岩岩search eye4hk 個tag見到佢
以為支那明星都有響應

成個大陸仔咁
但靚仔既respect既

佢自己人黎 雨傘果時都有出黎

真係唔識
823人鏈 824機場觀塘 825荃葵青

好撚似之前果個淋冰水，
有好多人係ig都post，明明平日就冇乜點理

不過越多人越好既！

真男人 推

連登gay仔快含

點解阿sir係阿sir係咪做學生

係咪踢波踢到入深切治療部果個?

真男人

呢度仲有好多

最記得係點解呀sir係呀sir

個陣已經j 過佢同另一個嘔心人

係，果套之後再加套結婚謊情式，從此就跌番落去做路人甲乙丙

真係唔識佢

不過今日開始睇好佢

屌

點解阿sir係阿sir

大軍
笑到仆街

過檔啦

同吳唱k一齊串猁嗰個嘛

記得做過處境劇商天娥個仔 都幾多戲份

我左眼見到鬼

呢度大部分人都好少睇cctvb 仲要大配角邊個識

以為之前踢波差啲死嗰個

見到佢都幾落力出post反送中

佢冇撈啦

認得佢啦!
黃得生,我會記住你個名

823 824 825

ocean?

同意請手動轉發

管治手段由高調鎮壓轉做高調懷柔、暗地監視咋！！

777開始接受冇大台呢個事實，認清楚捉唔哂抗爭者，所以係好多地方裝cam 𥄫撚住哂抗爭者同普通市民，唔理三七廿一收集哂咁多人既面部身體特徵儲成大數據庫，留返日後大派用場慢慢同你計架！！

DKLM大家快撚D 入定幾十塊面皮日日慶祝halloween啦！［/b]

我唔理你係邊個，你今日支持我地
我地都會支持你

靚仔得黎有骨氣

點解阿sir係阿sir果陣佢唔係主要角色咩 點解之黎又無聲氣

好型

係咪做過商天娥個仔，劇入面叫ocean嗰個？

屌你大軍

我會記住佢個名

以前都覺得佢壞壞地幾GOOD 依家仲GOOD

幫手簽bno平權唔該

曲到圓

搵過第2份工啦，做左10年都唔捧下人

點解阿sir係阿sir個反枱！
個陣已經好中意佢！！但之後就再冇咁多戲份嘅角色
但心底好果然係靚仔d！！

雖然靚仔，一講野就好唔掂聽過就明我講乜

支持

所以佢之後係做大監個d角色

帥

以前細個睇呀sir中意佢雖然真心唔好
但欣賞過檔啦！

唔紅先岩

真係要講 who

去韓國會紅既樣

睇左做黃秋生

每個人都可以係文宣組!麻煩大家平時推POST個時試下幫手宣傳活動
不要說推
試著說
823人鏈 824觀塘機場 825荃葵青

有冇萎萎嘅eye4hk相？

G持

推

好似係同樂瞳好friend果幾個mk仔其中之一

以為係心臟病果個

其實我地要支持唔瀨共藝人,公司
全面發展黃色經濟

原來係呢個 睇到都認得 但唔知咩名
Respect

Respect

笑死

支持佢，佢夠膽行出嚟，就係自己人

反檯

823 人鏈啊！！ 人啊 ！

睇錯得黃生

點解阿sir係阿sir其中一件

突發 - 824觀塘已發不反對通知書

其實我有幾次遊行都有見到佢

respect

望落幾靚仔但一啲印象都冇

好靚仔
已J

唔識佢 但Respect

［投票］幾號入機場錫春袋好？

邊能個 茄哩啡d野唔想知

仆街脫曬節 睇埋相都唔知係邊個

e.g.?

想知

我識佢！

支持你 到時一冇tvb 你拍劇一定支持

得罪方丈，你睇林泳淘，上緊位都急凍。
完約快啲走啦。賺個一萬幾千，一定要去呢啲仆街公司做咩。

條友好似689

支持👍🏻💪🏻

唔算tvb藝員啦
茄呢啡都計咩
咪諗住又講咩唔好一支竹打一船人

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推啊

好靚仔

又怨婦

推呀
做個有良知嘅人

上返熱門
支持有良知嘅人

希望有更多有良知嘅人發聲
一呼百應

俾間垃圾公司投閒置散，都唔係靠佢搵食啦

玩開17都知佢不嬲屌政府

其實大家本身應該認得佢 但佢而家個樣變左好多

[member]喔 原來千嬅係自己人黎嘅
千奇唔好揚開去呀[member]

靚仔

好想瘋狂錫佢春袋

diu lei單眼老

唓

content farm假嘢多

佢真係由點解阿sir係阿sir做配角，做過處景劇入面嘅仔，愈做啲角色愈係閒角

和理勇武強身健體飲食入門：
香港人一定要贏
依家香港人要靠自己
人人都要有自衞隊身體質素
讀書明智 習武強身
運動練完哂30分鐘內記得食夠新鮮蛋白質
唔理你食奶粉 雞胸咩都好
食好佢 大家齊齊做gym強身
例如：
豆 菇 雞 牛 魚
蝦 羊 豬 西蘭花
首選 豆/蝦/魚
次選 菇/牛/羊
切記：炒過先好食 白烚營養走鬼哂
利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能

長期戰爭 齊上齊落

唔係tvb藝員唔通係viutv?

喺cctvb浪費10年

Thanks

冇睇TVB唔識佢 但

有日係機場同佢傾左2句知佢係藝人
不過唔知佢咩名 依家知了

會紅了 支持

多謝表態

支持本土明星

嘩 機場都有去？

Tvb知道會點？

楊千嬅

唔識佢
可以準備辭職揾過第二份

撈左10年？

邊個黎

以為你打錯黃秋生

欣賞佢起碼會出聲
畀tvb屌嘅就唔好做，相信佢去其他台都會有好發展

開緊live

其實幾令仔

之前已經有J開佢
近排成日開po

好似係第一日夜晚

聽日824對家吹大雞發動萬人圍港台
中共又發動宣傳機器想港台跪同清洗

營救香港電台！對家堅吹大雞萬人圍 配合國家機器滅利君雅鏗鏘集頭條新聞聲

大家要一人一信撐港台
去信廣管局

依個唔算投訴，咪當意見咁send
記得話港台31,32台都有睇，做得好，最like咩節目同點解
唔好太黃絲feel 同唔好用standard form
會只當一份意見

多謝瀏覽我們的網址。如有任何有關廣播事務的查詢，可按以下方式與我們聯絡：

以電子郵件方式傳送至
ba@tela.gov.hk

以書面方式寄
廣播事務管理局秘書處
經影視及娛樂事務管理處
香港灣仔告士打道5號
稅務大樓39樓
(傳真號碼：(852) 2507 2219)

致電查詢電話號碼：(852) 2594 5721

始終係藝人
應該特別吹得

黃得生delete咗個eye4hk張相